點樣為指黎完M?

因為學緊計安全期
黎完M後幾日係安全期
係M後第六七日仲有幾滴乾乾地既血塊算唔算仲未完M?
係唔係要完全清哂先叫黎完M?

利申：21號黎M 29號晚30號零晨無套外射左
有d驚

Thanks🙏🏻

應該有咗
恭喜

據我所知

男人係唔會黎M

六七日已經排卵中
改定名
邊個叫你偷一時爽

如果月經正常
應該係屬安全 帶些少危險

因為用生理期計算機睇 26-29號都係安全期。。
所以就沖動左

我知錯啦

通常會當你黎五日M

安全期原本係用黎計幾時易啲bingo
女朋友每次經期都咁準時？
就算準時佢突然排左卵你係唔會知
唔想搞出人命就用正式嘅避孕方法

唔好信安全期，無安全措施就易中
準唔準時黎M，唔準都可以好易中，又後生又健康，有幾難？

首先要學寫字

止

計安全期失敗率咁高
唔該唔好衝動搞出人命

爸爸

爸爸唔好唔要我

安全期唔會安全
但如果係都要唔用套黎之前個1,2日會比黎完之後安全
因為精子會生存到幾日
利申9up

咁呢獲仆街了
打定輸數